[又死1隻]拖頭車突爆胎 男司機被炸飛慘死

廣西來賓市武宣縣黃茆鎮附近路段一大排檔旁邊，前日上午發生恐怖意外，一輛拖頭車的左前輪突然爆胎。由於產生的氣流強大，事發前正站在車旁的男司機，當場被炸飛慘死。

網傳圖片可見，男司機的遺體被人用藍布覆蓋，地下留有大片血漬。另有警員到場調查，並在現場拉起封鎖線。當局暫未公布意外肇因及詳情。

死神來了

超！死極都仲有人，每日百五不變，吹呀

中國的會爆炸